梁美芬：反對性別承認立法

梁美芬：反對性別承認立法，立法將會製造道德混亂，進一步令香港社會撕裂，紛爭不絕。立法將會是另一個社會炸彈。

#梁美芬 #反對立法 #社會炸彈 #紛爭不絕

God hates fags

反人類滅絕

反對派

🐀🐭🐁

民建聯行咩路線

今日有冇人追擊 pride parade?

又係你隻死gay佬
中國唔撚俾同性婚姻架 咁大膽想同國家作對
係唔係唔撚想出糧

睇d右膠式本土派撐鼠芬好爽

唔岩你聽就右膠真係好笑
彩虹撚都係弱智